# puffin


что тестируем
в одном создали. добавили ссылку на второй. во втором создали. получили отлуп


-------
монитор
добавили двоих без линков
удалили одного
добавили одного
добавили несуществующего
сделали двоих без линков
добавили линк на несуществующую ноду


/state выводит текущее состоение - id, name, neighbours, last_hash

/add_neighbour - recomended to implement, format
{
  id:id,
  url:url
}

statuses
OK
WRONG_PREV_HASH

purge data

надо будет написать постановку задачи и предполагаемое апи и вывести на экран


POST /management/add_transaction
  {
    from:string,
    to:string,
    amount:int
  }
POST /management/add_link
  {
    id:int,
    url:string
  }
GET /management/sync  - вызываем мы что б скачать с соседей начальный блокчейн

GET /management/status
  {id:string,}

GET /blockchain/get_blocks/:num_blocks
[
{
  hash:string,
  prev_hash:string,
  ts:unix_timestamp,int,
  tx:[
  {
    from:string,
    to:string,
    amount:int
  }
  ]

}
]

POST /blockchain/receive_update
{
  sender_id:string,
  blocks:[
  {
    hash:string,
    prev_hash:string,
    ts:unix_timestamp,
    tx:[{ from:string, to:string, amount:int}]
  }
  ]
}
